呢個吹波波好可愛

第一

樓主弱智

定仔正

Diu 無睇user name

好想俾佢吹

男人老狗

gay po

非

吹condom

弱智基佬

拉

好想用條撚拮爆佢